有義士絲打求助

我有位朋友佢自七月中開始比公司炒咗 屋企又係藍嘅關係 係經濟上有困難 連病睇醫生又無錢 佢又唔知tg上面一啲義診同助養嘅grp 我想問下大家有無啲咩方法可以幫到佢
唔該

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

洗碗/ 7仔/ m記
做住先啦

裝that’s

裝tg

推

琴日cwb派飯券有冇拎？

可以搵國難忠醫

telegram

@hkuber

注意⚠️
⚠️第一樣都係最重要既一樣
我地唔會問你拎多餘既資料，都唔會留底
如果有懷疑，建議勿將任何個人資料交比陌生人

⚠️飯錢申請逢星期二同五1900截止
我地會整合所有仔女既資料再處理

⚠️admin比完飯錢，所有資料會del不會留底
所以仔女每五日要重新提交資料一次

家長聯絡 @nobodygives3
仔女聯絡 @nobodystation